<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>DUCWeb</title>
	<atom:link href="http://localhost/myprojects/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://phamtrongduc.github.io/bestweb</link>
	<description>Những Điều Tuyệt Vời Trong Cuộc Sống</description>
	<lastBuildDate>Sun, 13 Jun 2021 09:24:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/wp-content/uploads/2021/06/sdfdsfdsf.png</url>
	<title>DUCWeb</title>
	<link>https://phamtrongduc.github.io/bestweb</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>VẬT NUÔI CÓ GIÁ TRỊ KINH TẾ CAO!</title>
		<link>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/06/13/keke/</link>
					<comments>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/06/13/keke/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[user1]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 13 Jun 2021 09:17:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phamtrongduc.github.io/bestweb/?p=161</guid>

					<description><![CDATA[Bồ câu Pháp Nhờ thích nghi tốt với điều kiện khí hậu Việt Nam, là loài dễ nuôi, sự sinh trưởng và phát triển nhanh, cho năng suất thịt rất cao và khả năng sinh sản tốt, bồ câu Pháp được nằm trong danh sách&#160;những vật nuôi có giá trị kinh tế cao. Giống vật [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<span id="more-161"></span>



<h3><strong>Bồ câu Pháp</strong></h3>



<p>Nhờ thích nghi tốt với điều kiện khí hậu Việt Nam, là loài dễ nuôi, sự sinh trưởng và phát triển nhanh, cho năng suất thịt rất cao và khả năng sinh sản tốt, bồ câu Pháp được nằm trong danh sách&nbsp;<strong>những vật nuôi có giá trị kinh tế cao</strong>. Giống vật nuôi này đang là xu hướng lựa chọn của nhiều hộ chăn nuôi trong cả nước, đã cho tín hiệu rất khả quan, nhiều hộ gia đình đã thoát nghèo và vươn lên làm giàu nhanh chóng. Hơn nữa, nhu cầu thị trường về thịt loại chim này càng ngày càng cao, khiến thịt chim bồ câu Pháp luôn trong tình trạng đắt hàng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://khomay3a.com/userfiles/image/tu-van-chan-nuoi/chan-nuoi-gi-voi-dien-tich-nho-001.jpg" alt="chăn nuôi gì với diện tích nhỏ"/></figure>



<p>Chim bồ câu Pháp rất dễ nuôi, thích hợp với phương pháp nuôi nhốt tại các gia đình có diện tích hạn chế và mắn đẻ. Trung bình mỗi năm, 1 cặp chim bố mẹ có thể sinh sản tới 8 -12 lứa. Tuổi sinh sản loài chim này cũng khá dài, lên đến 4 năm. Nuôi bồ câu khá nhanh, chỉ khoảng 1 tháng chim non ra ràng là có thể xuất chuồng. Giá thịt chim ra ràng đắt nhất trên thị trường hiện nay so với các loại thịt bồ câu khác nhờ sự thơm ngon, mềm thịt và giá trị dinh dưỡng cao.</p>



<blockquote class="wp-block-quote"><p><em><strong>Xem thêm:</strong></em><em><strong>&nbsp;<a href="https://khomay3a.com/cach-nuoi-chim-bo-cau-phap-cuc-chuan-nd48.html" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Tôi đã kiếm được hàng triệu đồng mỗi tháng với cách nuôi chim bồ câu Pháp cực chuẩn này</a></strong></em></p></blockquote>



<h3><strong>Gà sao</strong></h3>



<p>Thịt gà sao rất chắc, thơm ngon và có hàm lượng dinh dưỡng cao, được người Việt Nam ưa chuộng. Bà con lựa chọn gà sao làm vật nuôi sẽ không bao giờ lo ế hàng vì đầu ra chủ yếu của sản phẩm này là các nhà hàng, quán ăn, nơi gà sao trở thành đặc sản cho giới sành ăn., giúp đưa gà sao lọt vào top những vật nuôi có giá trị kinh tế cao.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://khomay3a.com/userfiles/image/tu-van-chan-nuoi/chan-nuoi-gi-voi-dien-tich-nho-002.jpg" alt="chăn nuôi gì lợi nhuận cao"/></figure>



<p>Nuôi gà sao phù hợp với bà con có nguồn vốn ít do nuôi gà khá đơn giản, thực phẩm cho gà dễ kiếm và rẻ tiền như: ngũ cốc, rau cỏ, ốc tép… khiến chi phí ban đầu bỏ ra để nuôi loại gia cầm này khá thấp. Tuy nhiên, để tiết kiệm thêm chi phí chăn nuôi và tăng năng suất hơn nữa, bà con nên chế biến đa dạng thức ăn của vật nuôi thành các sản phẩm khác nhau như: cám, rau băm nhỏ, cám viên, trai ốc nghiền nhuyễn… kích thích gà ăn ngon miệng và hấp thụ dinh dưỡng triệt để. Chuẩn bị thức ăn cho gà sẽ tốn khá nhiều công sức và thời gian của bà con. Do vậy, để tiết kiệm tối đa chi phí chăn nuôi, bà con nên cân nhắc sử dụng thêm các thiết bị chăn nuôi gà vịt, hỗ trợ chế biến thức ăn cho gà sao đa dạng và nhanh chóng chỉ qua vài nút ấn., tiết kiệm thời gian và nhân lực vào khâu chế biến thức ăn.</p>



<p><strong>NHẬN THÔNG TIN TƯ VẤN MIỄN PHÍ TỪ CHUYÊN GIA NGAY!!!</strong></p>



<h3><strong>Thỏ Newzealand</strong></h3>



<p>Một trong những đáp án tối ưu nhất cho câu hỏi chăn nuôi gì lợi nhuận cao, không thể không nhắc đến nuôi thỏ Newzealand. Nuôi thỏ không cần quá nhiều diện tích, kĩ thuật chăn nuôi đơn giản, tiêu tốn ít thức ăn và thức ăn dễ kiếm, rẻ tiền. Loài vật này cho năng suất thịt khá cao, trọng lượng trung bình đạt từ 1 -1,5 kg/con và là giống vật nuôi siêu mắn đẻ. Mỗi năm 1 cặp thỏ Newzealand có thể sinh ra từ 25 -42 con thỏ con. Giá thịt thỏ có mức tăng dần đều qua các năm, ngang ngửa thịt gà ta.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://khomay3a.com/userfiles/image/tu-van-chan-nuoi/chan-nuoi-gi-voi-dien-tich-nho-003.jpg" alt="nuôi con gì hiệu quả nhất hiện nay"/></figure>



<p>Tuy nhiên, có một lưu ý nhỏ trong chăn nuôi là bà con cần chú ý tới thức ăn của loài động vật này, đảm bảo vệ sinh, sơ chế tốt để tránh thỏ bị đầy hơi chướng bụng dẫn đến tử vong. Nếu bà con không có quá nhiều kinh nghiệm và thời gian để chuẩn bị chu đáo thức ăn cho thỏ, có thể nhờ đến sự trợ giúp của các thiết bị chăn nuôi thỏ, hỗ trợ bà con băm nghiền thực phẩm, đảm bảo thỏ hấp thu tốt nhất dinh dưỡng từ thức ăn, sinh trưởng tốt.</p>



<h3><strong>Cà cuống</strong></h3>



<p>Chăn nuôi gì với diện tích nhỏ? Cà cuống là một trong 5 đáp án hàng đầu. Mỗi con cà cuống có giá bán từ 30 – 35 ngàn đồng/con. Giá tinh dầu cà cuống nguyên chất hiện nay trên thị trường đang dao động trong mức 1,4 triệu đồng/10 ml tương đương lượng tinh dầu thu được từ nuôi 500 con cà cuống. Tinh dầu cà cuống luôn là mặt hàng khan hiếm trên thị trường, áp dụng mô hình chăn nuôi loài vật này bà con sẽ không phải đau đầu lo đầu ra cho sản phẩm mà lợi nhuận thu về lại cực cao.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://khomay3a.com/userfiles/image/tu-van-chan-nuoi/chan-nuoi-gi-voi-dien-tich-nho-004.jpg" alt="nuôi con gì có giá trị kinh tế cao"/></figure>



<p>Mặc dù là một trong những vật nuôi có giá trị kinh tế cao, nhưng chi phí bỏ ra để nuôi cà cuống lại rất thấp, chỉ cần xây bể xi măng có kích thước 80*40*40 cm là bà con đã có thể nuôi được 200 con trong bể này. Thức ăn của chúng là các loài côn trùng như dế, cào cào, châu chấu… hoặc các loài cá nhỏ, nhái, dế với giá thành rẻ.</p>



<h3><strong>Chim công</strong></h3>



<p>Theo khảo sát mới đây nhất, nghề nuôi chim công đem lại lợi nhuận cao gấp 4 -5 lần so với các vật nuôi khác và được xếp hạng là một trong số các mô hình chăn nuôi hiệu quả nhất hiện nay. Giá chim công trên thị trường khá cao, chim công con có giá từ 800 ngàn – 1 triệu đồng. Và nếu công càng đẹp, càng độc thì mức giá có thể lên đến cả vài chục triệu đồng 1 con.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://khomay3a.com/userfiles/image/tu-van-chan-nuoi/chan-nuoi-gi-voi-dien-tich-nho-005.jpg" alt="những vật nuôi có giá trị kinh tế cao"/></figure>



<p>Một trong những nguyên nhân khiến giá chim công cao như vậy do đây là loài chim quí hiếm, khả năng ấp nở trứng thấp, đặc biệt thấp đối với các loài đột biến như công trắng hoặc công ngũ sắc. Do vậy, bà con nên chăm sóc thật kĩ các con chim công con và cung cấp chế độ ăn thích hợp để đảm bảo tỉ lệ sống sót cao. Sử dụng thiết bị chăn nuôi chim trong chế biến thức ăn giúp đơn giản hóa quá trình chăm sóc và nuôi dưỡng loài vật nuôi kinh tế cao này.</p>



<p>Ngoài những vật nuôi có giá trị kinh tế cao kể trên thì các vật nuôi khác như: chim trĩ, rắn, ba ba, nhím … đều là những mô hình chăn nuôi hiệu quả cho hộ gia đình diện tích nhỏ, giúp bà con vươn lên làm giàu trong thời gian ngắn.</p>



<p>Dù nuôi bất kì con vật gì, bà con cũng nên tìm hiểu kĩ càng về kĩ thuật nuôi, cách chăm sóc, thức ăn và cách chế biến cho phù hợp để đem lại hiệu quả cao nhất. Chúc bà con lựa chọn ra loài vật nuôi phù hợp với điều kiện kinh tế và qui mô của gia đình mình.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/06/13/keke/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Thú Cưng và Con Người</title>
		<link>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/06/13/thu-cung-va-con-nguoi/</link>
					<comments>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/06/13/thu-cung-va-con-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[user1]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 13 Jun 2021 09:05:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phamtrongduc.github.io/bestweb/?p=150</guid>

					<description><![CDATA[KẾT NỐI GIỮA CON NGƯỜI VÀ LOÀI VẬT Giữa con người và loài vật luôn có sự kết nối tâm linh và cảm xúc một cách sâu sắc. Đây cũng là yếu tố tạo nên mối quan hệ chân thành nhất mà con người có thể có được trong cuộc đời. Loài vật không bao [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<p class="responsive-video-wrap clr"><iframe loading="lazy" title="Các loài động vật được con người nuôi cực dễ thương,  ai muốn có 1 con k ???" width="1200" height="675" src="https://www.youtube.com/embed/ke_nCk-y-GU?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
</div></figure>



<span id="more-150"></span>



<h2><strong>KẾT NỐI GIỮA CON NGƯỜI VÀ LOÀI VẬT</strong></h2>



<p><img loading="lazy" width="6000" height="3376" src="https://www.elle.vn/wp-content/uploads/2020/08/13/411751/nguoi-huong-noi-con-con-cho-dong-co.jpg" alt="người hướng nội và thú cưng trên đồng cỏ"></p>



<p>Giữa con người và loài vật luôn có sự kết nối tâm linh và cảm xúc một cách sâu sắc. Đây cũng là yếu tố tạo nên mối quan hệ chân thành nhất mà con người có thể có được trong cuộc đời. Loài vật không bao giờ đánh giá bạn qua một cái nhìn hay phán xét bạn qua hành động, ở trong mối quan hệ này, chúng ta cảm thấy được là chính mình.</p>



<p>Theo tiến sĩ Stanley Coren cho biết, khoảng một phần ba người nuôi mèo lựa chọn cuộc sống độc thân hơn là lập gia đình. Có thể thấy, thay vì cố gắng hòa nhập với các mối quan hệ không cần thiết, con người chúng ta dễ tìm thấy sự bình yên và tình yêu thương đến từ loài vật. Cũng vì lý do này mà đa số những người hướng nội đều có xu&nbsp;hướng kết bạn với thú cưng của mình.<img loading="lazy" width="1981" height="2774" src="https://www.elle.vn/wp-content/uploads/2020/08/13/411751/nguoi-huong-noi-con-meo-long-cam.jpg" alt="thú cưng và người hướng nội - con mèo lông cam"></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://www.elle.vn/bi-quyet-song/bai-hoc-tu-thu-cung"><img src="https://www.elle.vn/wp-content/uploads/2019/06/cham-soc-thu-cung-445x250.jpg" alt="4 điều vô giá chúng ta cần học từ những người bạn thú cưng"/></a></figure>



<p><a href="https://www.elle.vn/bi-quyet-song/bai-hoc-tu-thu-cung">4 điều vô giá chúng ta cần học từ những người bạn thú cưng</a>Mặc dù đôi lúc việc chăm sóc thú cưng có chút vất vả, nhưng không thể phủ nhận những bài học tuyệt vời mà chúng có thể dạy bạn</p>



<p>Ngoài ra, những người hướng nội rất ngại phải tham gia vào các cuộc nói chuyện không cần thiết. Ở bên cạnh thú cưng của mình, họ sẽ không phải gượng ép bản thân tìm chủ đề nói chuyện hay phản hồi lại. Và đương nhiên, họ cũng sẽ không phải lo lắng vẻ ngoài của mình trông như thế nào hay kỳ vọng của thú cưng về mình ra sao. Bởi cho dù chúng ta có trông thể nào đi chăng nữa, chúng vẫn luôn ở bên cạnh và yêu thương chúng ta.<img loading="lazy" width="1931" height="2922" src="https://www.elle.vn/wp-content/uploads/2020/08/13/411751/nguoi-huong-noi-co-gai-va-chu-cho-long-trang.jpg" alt="người hướng nội cô gái và thú cưng chú chó lông trắng"></p>



<h2><strong>NGƯỜI BẠN ĐỒNG HÀNH TUYỆT VỜI</strong></h2>



<p>Loài vật chính là những người bạn lý tưởng và là chỗ dựa vững chắc về mặt tinh thần khi con người cảm thấy cô đơn và đau khổ. Đôi khi, sau những ngày làm việc mệt nhoài, chỉ cần mở cửa và thấy chú chó mình yêu quý đang ngồi chờ ở phòng khách cũng đủ để khiến bạn cảm thấy ấm lòng. Đối với người hướng nội, một người bạn như vậy cũng đủ để họ có lý do từ chối việc ra ngoài xã giao.&nbsp;<img loading="lazy" width="3024" height="3508" src="https://www.elle.vn/wp-content/uploads/2020/08/13/411751/nguoi-huong-noi-con-cho-nam-tren-tuyet.jpg" alt="người hướng nội chú chó thú cưng nằm trên tuyết"></p>



<p>Có thể nói, cả hai là mảnh ghép hoàn hảo cho nhau, bởi loài vật với trực giác nhạy bén luôn biết cách thể hiện sự quan tâm của mình đến con người và người hướng nội thì luôn cảm thấy được lấy lại năng lượng sau ngày dài khi ở bên thú cưng của mình.</p>



<h2><strong>TÌNH YÊU VÔ ĐIỀU KIỆN</strong></h2>



<p class="has-text-align-center"><img src="https://www.elle.vn/wp-content/uploads/2020/08/13/411751/nguoi-huong-noi-co-gai-va-con-cho.jpg" alt="người yêu thú cưng cô gái và con chó" style="width: undefinedpx;"></p>



<p>Một trong những lý do đầu tiên khiến người hướng nội cảm thấy gắn kết với thú cưng là bởi vì ở chúng, họ có thể tìm thấy tình yêu vô điều kiện, không tính toán. Kể cả những lúc họ bận rộn và không có thời gian chơi đùa với chúng, những loài vật này vẫn luôn vui vẻ và tìm cách “làm nũng” với con người. Đây là mối kết nối đặc biệt khó có thể bị phá vỡ, cho dù cả hai có phải rời xa nhau. Và bất kể chúng ta là con người như thế nào, tất cả những gì mà loài vật cần ở trong mối quan hệ này chỉ là sự hiện diện, sự quan tâm và âu yếm của chúng ta.&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/06/13/thu-cung-va-con-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
