<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; DUCWED</title>
	<atom:link href="http://localhost/myprojects/wordpress/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://phamtrongduc.github.io/bestweb</link>
	<description>MANG ĐIỀU TỐT ĐẸP NHẤT ĐẾN VỚI GIA ĐÌNH BẠN!</description>
	<lastBuildDate>Wed, 07 Jul 2021 10:31:08 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/wp-content/uploads/2021/06/sdfdsfdsf.png</url>
	<title>Chưa phân loại &#8211; DUCWED</title>
	<link>https://phamtrongduc.github.io/bestweb</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Top 3 Đồ ăn ngon sài gòn</title>
		<link>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/07/07/top3-do-an-ngon-sai-gon/</link>
					<comments>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/07/07/top3-do-an-ngon-sai-gon/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[user1]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 07 Jul 2021 03:29:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phamtrongduc.github.io/bestweb/?p=456</guid>

					<description><![CDATA[Top 3 Đồ ăn ngon sài gòn 1. Ốc Ốc Sài Gòn.Đồ ăn ngon sài gòn Hỏi đến Sài Gòn ăn gì, 10 thì phải 9 trả lời ngày không tắp lự “ốc”. Thánh địa của các loài nhuyễn thể chắc chắn là đây, vì dân Sài Gòn chuộng ốc hơn gì hết. Hàng trăm, [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2>Top 3 Đồ ăn ngon sài gòn</h2>



<h2>1. Ốc</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.justfly.vn/1500x1000/media/e3/b8/97c5-df29-4735-b3fd-1f5b7fc69931.jpg" alt="do-an-ngon-sai-gon12" title="do-an-ngon-sai-gon12"/></figure>



<p>Ốc Sài Gòn.Đồ ăn ngon sài gòn</p>



<p>Hỏi đến Sài Gòn ăn gì, 10 thì phải 9 trả lời ngày không tắp lự “ốc”. Thánh địa của các loài nhuyễn thể chắc chắn là đây, vì dân Sài Gòn chuộng ốc hơn gì hết. Hàng trăm, có khi đến cả ngàn&nbsp;<strong><a href="https://justfly.vn/discovery/vietnam/ho-chi-minh-city/quan-oc" target="_blank" rel="noopener">quán ốc Sài Gòn</a></strong>&nbsp;tồn tại ở mảnh đất này cùng với bạt ngàn các món, nào luộc xào nướng hấp, nào chua cay mặn ngọt, quả thực không thiếu món ốc nào ở Sài Gòn.</p>



<p>Thánh địa của các loài nhuyễn thể chắc chắn là đây.<strong>Quận 1</strong></p>



<p>Vừa ăn vừa hít hà, vừa nhâm nhi cùng câu chuyện của hội bạn bên quán ốc Sài Gòn quả không còn gì thú vị hơn. Chính vì lẽ đó, ghé nơi đây mà bỏ qua ốc thì hẳn bạn chưa từng đến Sài Gòn.</p>



<p>Vừa ăn vừa hít hà, vừa nhâm nhi cùng câu chuyện của hội bạn bên quán ốc Sài Gòn.Đồ ăn ngon sài gòn</p>



<p>Tất nhiên là không chỉ có ốc, hầu như bất cứ loài nhuyễn thể nào có thể ăn được thì đều được các đầu bếp Sài Gòn cho vào nồi tất. Điểm qua thực đơn nhé : nghêu hấp Thái, sò huyết xào tỏi, càng ghẹ muối ớt, sò lông nướng mỡ hành, cà na rang muối, ốc hương hấp xả … Tạm dừng, vì nếu kể hết những món độc đáo nơi này chắc phải vài ba tờ A4.Đồ ăn ngon sài gòn</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.justfly.vn/1500x1000/media/fa/54/c3ec-77d2-44fe-b0c3-d66baad327f4.jpg" alt="do-an-ngon-sai-gon13" title="do-an-ngon-sai-gon13"/></figure>



<p>Càng ghẹ muối ớt</p>



<p>Thế nên nếu đến Sài Gòn, hãy dừng chân tại một quán ốc, nuông chiều vị giác một chút với những món ăn tuyệt đỉnh này nhé. Nếu hoang mang không biết phải chọn lựa sao giữa một rừng ốc nơi này, hãy tham khảo những địa chỉ sau, toàn những nơi nức tiếng cả đó.</p>



<p><strong>Địa chỉ:</strong></p>



<ul><li>Ốc Tô &#8211; C128, Xóm Chiếu, phường 15, quận 4</li><li>Ốc Loan &#8211; 175/26, Nguyễn Thiện Thuật, Phường 1, Quận 3</li><li>Ốc Mắm sữa &#8211; 282/4A, Bùi Hữu Nghĩa, phường 2, Bình Thạnh</li><li>Ốc Thảo &#8211; 237/8 Hoàng Diệu, Quận 4</li><li>Ốc Như &#8211; 650/4/29D Điện Biên Phủ, quận 3</li><li>ỐC ĐÀO &#8211; hẻm 212B Nguyễn Trãi, quận 1</li><li>Đồ ăn ngon sài gòn</li></ul>



<p>Và đương nhiên còn trăm ngàn quán ốc lớn nhỏ khác, hãy tự mình trải nghiệm nhé các bạn</p>



<h2>2. Cơm tấm sườn bì chả</h2>



<p>Cơm tấm sườn bì chả Sài Gòn.Đồ ăn ngon sài gòn</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.justfly.vn/1500x1000/media/c7/84/fcd6-cad0-487f-9ee4-7af24f310b9c.jpg" alt="Cơm tấm sườn bì chả Sài Gòn"/></figure>



<p>Cơm tấm sườn bì chả Sài Gòn</p>



<p>Ra Hà Nội ăn phở thì vào Sài Gòn phải là cơm tấm sườn bì chả. Chớ vội cự cãi với “<strong><a href="https://justfly.vn/discovery/vietnam/ho-chi-minh-city/hu-tieu-nam-vang" target="_blank" rel="noopener">hủ tiếu Nam Vang</a></strong>”, phổ biến nhất đất này chắc chắn không gì ngoài cơm tấm. Người Sài Gòn ăn cơm tấm cả ngày. Sáng cơm tấm, trưa cơm tấm, tối cơm tấm, rồi kể cả khi đêm muộn, lắm khi nhớ vị cơm cũng ra quán làm bằng được một đĩa rồi mới về ngủ.</p>



<p>Ảnh sưu tầm</p>



<p>Tìm đến Sài Gòn cứ để thính giác bị dẫn dụ bởi mùi sườn nướng thơm lừng nhé, chắc chắn một hàng cơm tấm đang đợi bạn, đĩa cơm trắng dẻo, miếng sường nướng to mập, thơm ngào ngạt những gia vị ướp gia truyền, miếng chả thơm mềm hơn bất cứ nơi đâu, cùng dăm miếng bì từ da heo cắt sợi trộn thính … Nghe thì đơn giản nhưng thử một lần xem, biết đâu bạn cũng sẽ thương nhớ món ăn này như chính những người con nơi đây.</p>



<p>Cơm tấm thì có khắp nơi ở Sài Gòn rồi, từ sang trọng đến bình dân, chỗ nào cũng có cơm tấm, điểm qua vài địa chỉ nhé:</p>



<p>**Địa chỉ **:</p>



<ul><li>Cơm tấm đêm Cao Đạt (góc Nguyễn Trãi &#8211; Trần Bình Trọng dời về)Đồ ăn ngon sài gòn</li><li>Cơm tấm Tứ Quý chợ Tân Định</li><li>Hệ thống Cơm tấm Thuận Kiều</li><li>Cơm tấm Bụi Sài Gòn &#8211; chuỗi cơm tấm giá tốt ở Sài Gòn</li></ul>



<p>​Vài địa điểm để các bạn tham khảo, còn không cứ chọn cho mình một hàng cơm tấm bất kì đi, vì chắc chắn chuyến thăm Sài Gòn của bạn sẽ còn dừng chân tại nhiều quán cơm tấm lắm.</p>



<h2>3. Bánh tráng trộn</h2>



<p>Bánh tráng trộn Sài Gòn</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.justfly.vn/1500x1000/media/2c/a2/85e4-85c9-4a4e-9423-d7e3108fd5ad.jpg" alt="do-an-ngon-sai-gon14" title="do-an-ngon-sai-gon14"/></figure>



<p>Bánh tráng trộn Sài Gòn</p>



<p>Bánh tráng trộn là một món ăn khá đặc biệt, có thể tìm thấy chúng ở bất kỳ đâu tại Sài Gòn. Công thức để tạo ra món ăn này khá đơn giản. Đó là sự kết hợp của bánh tráng được xé nhỏ, trộn cùng với lạc rang, hành khô, bò khô và trứng cút. Thêm một chút vị gia và sa tế cay cay.Đồ ăn ngon sài gòn.Đồ ăn ngon sài gòn.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.justfly.vn/1500x1000/media/21/53/5faa-0690-4b2a-83c5-0739f957ce43.jpg" alt="do-an-ngon-sai-gon15" title="do-an-ngon-sai-gon15"/></figure>



<p>Đó là sự kết hợp của bánh tráng được xé nhỏ, trộn cùng với lạc rang, hành khô, bò khô và trứng cút.</p>



<p>Đó là sự kết hợp của bánh tráng <strong>Quận 1</strong>được xé nhỏ, trộn cùng với lạc rang, hành khô, bò khô và trứng cút</p>



<p>Với công thức đơn giản như thế, món ăn này lại được lòng các tín đồ ăn vặt ở Sài Gòn, từ những em học sinh cho đến những nhân viên văn phòng. Giá cho mỗi phần bánh tráng trộn cũng rất rẻ và bạn chắc chắn sẽ phải mua vài phần để ăn cho đã nghiền đó.</p>



<p><strong>Bánh tráng trộn chú Viên</strong></p>



<ul><li>Giá: 10k &#8211; 22k</li><li>Địa chỉ: 38 Nguyễn Thượng Hiền, phường 5, <strong>quận 3</strong>, thành phố Hồ Chí Minh.</li><li>Giờ mở cửa: 11h30h &#8211; 19h</li></ul>



<p><strong>Bánh tráng trộn cô Long</strong></p>



<ul><li>Giá: 10k &#8211; 22k</li><li>Địa chỉ: 34 Nguyễn Thượng Hiền, phường 5, <strong>quận 3</strong>, thành phố Hồ Chí Minh.</li><li>Giờ mở cửa: 10h &#8211; 22h</li></ul>



<p><strong>Bánh tráng trộn cô Thảo</strong></p>



<ul><li>Giá: 10k &#8211; 22k</li><li>Địa chỉ: 90 Nguyễn Thượng Hiền, phường 5, <strong>quận 3</strong>, thành phố Hồ Chí Minh.</li><li>Giờ mở cửa: 10h &#8211; 20h</li><li><strong>Đồ ăn ngon sài gònĐồ ăn ngon sài gònĐồ ăn ngon sài gònĐồ ăn ngon sài gònĐồ ăn ngon sài gònĐồ ăn ngon sài gònĐồ ăn ngon sài gòn</strong></li></ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/07/07/top3-do-an-ngon-sai-gon/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mèo Cảnh</title>
		<link>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/07/07/meo-canh/</link>
					<comments>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/07/07/meo-canh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[user1]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 07 Jul 2021 03:28:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phamtrongduc.github.io/bestweb/?p=454</guid>

					<description><![CDATA[Top 10 loại cá cảnh rẻ tiền, ưa chuộng, dễ nuôi và đẹp nhất hiện nay Các loại các cảnh đẹp rẻ tiền được nhiều người ưa chuộng nhất hiện nay phải kế các loại có màu sắc đẹp, hình thù bắt mắt và dễ nuôi như cá betta, cá 7 màu, cá thần tiên, [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<span id="more-454"></span>



<h1>Top 10 loại cá cảnh rẻ tiền, ưa chuộng, dễ nuôi và đẹp nhất hiện nay</h1>



<p>Các loại các cảnh đẹp rẻ tiền được nhiều người ưa chuộng nhất hiện nay phải kế các loại có màu sắc đẹp, hình thù bắt mắt và dễ nuôi như cá betta, cá 7 màu, cá thần tiên, cá sặc gấm, cá vàng, cá lau kiếng,…</p>



<p><strong>Cá cảnh</strong>&nbsp;là loài sinh vật đáng yêu và dễ nuôi nhất. Ngoài ra, trang trí một bể thuỷ sinh nuôi cá cảnh trong nhà để tăng tính thẩm mỹ và phong thuỷ cho ngôi nhà của bạn nữa.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://xenanghavico.com/kcfinder/upload//images/ca-canh-dep.jpg" alt="ca-canh-dep"/></figure>



<p>Nếu bạn đang sở hữu một bể cá thuỷ sinh trong nhà mà chưa tìm được loài cá đẹp, thích hợp để nuôi thì bạn hãy tham khảo Top 10 loại&nbsp;<strong>cá cảnh đẹp</strong>&nbsp;và dễ nuôi nhất dưới đây nhé!</p>



<p><strong>1. Cá Sặc Gấm</strong></p>



<p>Đây là loài cá sặc gấm là loài cá hiền lành, dễ ghép đôi với các loài cá cảnh khác.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://xenanghavico.com/kcfinder/upload//images/ca-sac-gam-dep.jpg" alt="ca-sac-gam-dep"/></figure>



<p>Ngoài ra, loài cá này còn mang màu sắc sặc sỡ, đẹp mắt nên được nhiều người ưa chuộng. Cá sặc gấm có thể nuôi trong bể kính hoặc bể xi măng mà không cần máy tạo oxi.</p>



<p><strong>2. Cá Tứ Vân</strong></p>



<p>Cá tứ vân hay còn được gọi là cá Xê Can – là một trong những loài cá đẹp có 4 sọc vằn đặc trưng trên thân. Cá tứ vân có khá nhiều màu sắc sặc sỡ nếu được lai giống trong các trại cá cảnh nhưng chủ yếu tập trung với 4 màu sắc cơ bản là: màu trắng, màu bạc, màu vàng cam và màu xanh lá cây.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://xenanghavico.com/kcfinder/upload//images/ca-tu-van.jpg" alt="ca-tu-van"/></figure>



<p>Được đánh giá là loài cá khá dễ nuôi và thân thiện, cá tứ vân thường bơi theo đàn và bạn có thể cho cá tứ vân sinh sống cùng các loài khác như cá mún, hắc molly…</p>



<p><strong>3. Cá Xiêm ( Cá chọi – Betta )</strong></p>



<p>Cá xiêm hay còn gọi là cá chọi là một loài cá có nguồn gốc từ Thái Lan. Sở hữu vẻ ngoài sặc sỡ và cuốn hút với bộ vây xoè và nhiều màu, cá xiêm được nhiều người nuôi làm cá cảnh hoặc thuần hoá để phục vụ cho các trận đấu (chọi).</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://xenanghavico.com/kcfinder/upload//images/ca-xiem-betta.jpg" alt="ca-xiem-betta"/></figure>



<p>Vì đặc tính hiếu chiến nên cá xiêm khó ghép đàn cùng các loài cá khác nên chúng ta cần chú ý khi nuôi cá xiêm cùng các loài cá khác.</p>



<p><strong>4. Cá Mún ( Cá Hà Lan )</strong></p>



<p>Cá mún (cá Hà Lan) là một trong những loài cá sống khoẻ và dễ nuôi nhất.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://xenanghavico.com/kcfinder/upload//images/ca-mun.jpg" alt="ca-mun"/></figure>



<p>Tuy sở hữu thân hình nhỏ gọn và không có nhiều màu sắc sặc sỡ hoặc bộ vây, đuôi xoè nhưng cá mún vẫn mang một sức hút đặt biệt bởi vẻ ngoài khoẻ khoắn và mạnh mẽ.</p>



<p><strong>5. Cá Lau Kiếng</strong></p>



<p>Mặc dù có ngoại hình khá xấu xí nhưng cá lau kiếng là một trong những loài cá cảnh không thể thiếu trong bể thuỷ sinh của bạn. Đặc điểm của loài cá này là chúng thường hay bám vào các bề mặt kính và hay sống dưới đáy hoặc hang hốc. Thức ăn chủ yếu của cá lau kiếng là rong rêu, tảo và các thức ăn thừa.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://xenanghavico.com/kcfinder/upload//images/ca-lau-kieng%3Dcanh.jpg" alt="ca-lau-kieng-canh"/></figure>



<p>Tuy nhiên, chúng ta nên nuôi từ 1-2 con cá lau kiếng trong bể để tạo sự đa dạng và chúng sẽ giúp chúng ta loại bỏ các tạp chất và thức ăn thừa tránh làm ô nhiễm bể cá.</p>



<p><strong><em>&gt;&gt;&gt; Có thể bạn quan tâm:</em>&nbsp;<a href="https://xenanghavico.com/thong-tin/vat-lieu-loc-nuoc-be-ca.html" target="_blank" rel="noopener">Vật liệu lọc nước bể cá</a></strong></p>



<p><strong>6. Cá Ngựa Vằn</strong></p>



<p>Cá ngựa vằn&nbsp;là loại&nbsp;cá cảnh&nbsp;thuộc họ cá chép (Cyprinidae) phân bố chủ yếu ở Đông Ấn Độ, Bănglađet, Xri – Lanca. Chúng có thân mỏng hay hơi dẹp bên, có 2 cặp râu. Thức ăn chủ yếu của cá ngựa vằn là giun, động vật thân giáp, côn trùng…. Cá cái hơi lớn hơn cá đực, có bụng tròn hơn. Lưng màu ôliu nâu, bụng trăng trắng.</p>



<p>Màu sắc và đường nét trang trí của hông rất đặc trưng. Ở&nbsp;cá ngựa vằn&nbsp;đực, màu nền là vàng kim, điểm xuyết thêm bốn vạch dọc màu lam đậm trải ra suốt chiều dài của cơ thể, từ nắp mang cho đến tận cùng vây đuôi. Bức họa này cũng lặp lại trên vây hậu môn. Vây lưng màu ôliu, viền trắng lam, trong khi các vây ngực và vây bụng lại không có màu. Khe mang mang những vệt màu lam hơi khó phân biệt. Đầu mõm và bụng trắng bạc óng ánh.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://xenanghavico.com/kcfinder/upload//images/ca-ngua-van.jpg" alt="ca-ngua-van"/></figure>



<p>&#8211; Cá ngựa vằn rất khỏe ít bệnh tật có thể sống trong các bể có kích thước bé mà không chết</p>



<p>&#8211; Cá ngựa vằn thường bơi thành từng đàn và kiếm ăn trên mặt nước. Cá thích sống trong bể thủy sinh hoặc&nbsp;bể thủy sinh mini</p>



<p>&#8211; Cá ngựa vằn rất hiền lành nên có thể nuôi chung với các loại cá khác như&nbsp;cá bình tích&nbsp;, cá bảy màu , cá kiếm…</p>



<p>Để&nbsp;cá ngựa vằn sinh sản&nbsp;được, nước phải ngọt hoặc cứng trung bình, và nhiệt độ nước trên 24 độ C. Có thể trồng vài bụi cây có lá phủ lông mềm, như rong đuôi chồn. Sau một lúc ve vản tích cực. Cá đực đuổi theo cá cái ở giữa các khóm cây, và việc đẻ trứng xảy ra tại đó. Phải bảo vệ trứng tránh bị cá bố mẹ ăn. Trứng nở sau 48 giờ ở nhiệt độ 26 – 27 độ C.</p>



<p><strong>7. Cá Thần Tiên</strong></p>



<p>Cá thần tiên&nbsp;là một trong những loại cá chủ yếu sống tại vùng nước ngọt và sống thành bầy đàn và hay bơi theo chiều dọc. Cá thích các loại thức ăn có dạng mảnh nhưng vẫn có thể ăn được ấu trùng, sâu, côn trùng…</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://xenanghavico.com/kcfinder/upload//images/ca-than-tien.jpg" alt="ca-than-tien"/></figure>



<p>Có rất nhiều loại&nbsp;cá thần tiên, trong đó có một số loại cá phổ biến và được nuôi nhiều như: cá thần tiên sọc đen, cá thần tiên kim sa vàng, cá thần tiên đen, cá thần tiên trắng, cá thần tiên Albino…</p>



<p><strong>8. Cá Đuôi Kiếm</strong></p>



<p>Cá kiếm là một trong những loại cá dễ nuôi cùng khả năng sinh sôi, phát triển mạnh mẽ bằng với cá bảy màu.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://xenanghavico.com/kcfinder/upload//images/ca-duoi-kiem.jpg" alt="ca-duoi-kiem"/></figure>



<p>Với cái đuôi dài và nhọn như kiếm nên chúng được gọi là cá đuôi kiếm. Các đuôi kiếm thích hợp nuôi ở những nước có tính kiềm thấp (độ pH 7,0 – 8,5).</p>



<p><strong>9. Cá Vàng</strong></p>



<p>Cá vàng là loại cá cảnh nước ngọt xuất hiện ở Việt Nam khá lâu và được bày bán khá nhiều ở nước ta.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://xenanghavico.com/kcfinder/upload//images/ca-vang.jpg" alt="ca-vang"/></figure>



<p>Đây là một trong những loài cá dễ thương nhất và nhiều người ấn tượng về cá vàng bởi bộ vây đuôi như chiếc váy lộng lẫy sắc màu.</p>



<p><strong>10. Cá Bảy Màu</strong></p>



<p><a href="https://xenanghavico.com/thong-tin/meo-nuoi-ca-bay-mau-ca-canh-dep.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>Cá bảy màu</strong></a>&nbsp;là một loại cá nhiệt đới khá được ưa chuông tại Việt Nam bởi giá thành rẻ lại đẹp cùng khả năng sinh sản nhanh và dễ nuôi. Để nuôi cá bảy màu đơn giản và dễ dàng, chúng ta chỉ cần thả chúng vào môi trường nước sạch hoặc hơi kiềm và cho chúng ăn đầy đủ 2 lần/ ngày.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://xenanghavico.com/kcfinder/upload//images/ca-bay-mau.jpg" alt="ca-bay-mau"/></figure>



<p>Ngoài ra, nếu bạn không có thời gian để cho cá ăn thường xuyên thì chúng ta có thể thả các loại rong đuôi chó, tảo để tạo nguồn thức ăn tự nhiên cho cá.</p>



<p>Hy vọng&nbsp;<strong>10 loại cá cảnh đẹp rẻ tiền và dễ nuôi</strong>&nbsp;trên đây sẽ là những gợi ý lý tưởng cho những dân chơi cá cảnh ngày đầu. Bể cá cảnh vừa đem lại vẻ đẹp cho không gian, lại vừa mang ý nghĩa món quà tinh thần giúp gia chủ có thể cảm thấy thoải mái, thích thú khi ngắm hoặc những lúc chăm sóc. Chẳng có lý do gì mà bạn không tìm mua những loại cá cảnh đẹp, dễ nuôi ngay hôm nay. Chúc các bạn chọn mua được những loại cá cảnh đẹp ưng ý nhất!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/07/07/meo-canh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chó Cảnh Đẹp</title>
		<link>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/07/07/cho-canh-dep/</link>
					<comments>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/07/07/cho-canh-dep/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[user1]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 07 Jul 2021 03:27:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phamtrongduc.github.io/bestweb/?p=452</guid>

					<description><![CDATA[Siberian Husky – Top 10 giống chó đẹp nhất thế giới Trong danh sách&#160;top 10 giống chó đẹp nhất thế giới&#160;không thể thiếu Siberian Husky. Dòng chó có nguồn gốc từ vùng Siberia của nước Nga nổi tiếng với biệt danh “thánh biểu cảm”. Bộ lông dày ấn tượng thích nghi với điều kiện khí [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<span id="more-452"></span>



<h2>Siberian Husky – Top 10 giống chó đẹp nhất thế giới</h2>



<p>Trong danh sách<strong>&nbsp;top 10 giống chó đẹp nhất thế giới</strong>&nbsp;không thể thiếu Siberian Husky. Dòng chó có nguồn gốc từ vùng Siberia của nước Nga nổi tiếng với biệt danh “thánh biểu cảm”. Bộ lông dày ấn tượng thích nghi với điều kiện khí hậu lạnh giá với đa dạng các màu như trắng đen, nâu đỏ – trắng,… Khi về nước ta, giống chó này đã được lai tạo để phù hợp với điều kiện thời tiết. Một con Husky có cân nặng trung bình từ 16 – 27kg, chiều cao khoảng 50 – 60cm. Vẻ ngoài cao lớn, bộ mặt “cool ngầu” nhưng Husky rất hiền lành, thân thiện và trung thành.<br>Chó Alaska.</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_2733"><img src="https://vuonpet.com/wp-content/uploads/2020/07/top-10-giong-cho-dep-nhat-the-gioi-husky.jpg" alt="Husky nằm trong top 10 giống chó đẹp nhất thế giới" class="wp-image-2733" title="Husky nằm trong top 10 giống chó đẹp nhất thế giới"/><figcaption>Husky nằm trong top 10 giống chó đẹp nhất thế giới</figcaption></figure>



<p>Alaska được mệnh danh là “kẻ khổng lồ đáng yêu”. Bởi trái ngược với thân hình to lớn là khuôn mặt vô cùng thân thiện, dễ mến. Alaska là giống chó có họ hàng gần cùng chó tuyết kéo xe Husky. “Quê hương” của giống chó này là ở vùng Alaska. Vì vậy chúng có khả năng chịu lạnh rất tốt. Bộ lông của Alaska có 2 lớp, rất mềm mại và mượt mà.</p>



<p>Qua lai tạo và phối giống, ngày nay giống chó này có thân hình nổi bật, chịu được thời tiết khắc nghiệt. Chiều cao trung bình của một em Alaska khoảng 60cm, nặng 45 – 55kg. Alaska luôn lọt<strong>&nbsp;top 10 giống chó đẹp nhất thế giới</strong>&nbsp;vẻ ngoài ấn tượng, tính cách trung thành, thân thiện và thông minh.</p>



<p>&gt;&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://vuonpet.com/cho-husky/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Thông tin giống chó Husky</a></p>



<h2>Giống chó Nhật Akita Inu</h2>



<p>Giống chó có “đôi mắt biết cười” cùng bộ lông ngắn gọn gàng chính đặc điểm nổi bật của Akita. Giống chó này được tuyên bố là “quốc khuyển” của xứ sở hoa anh đào vào năm 1931. Akita rất phổ biến tại xứ phù Tang và được nhiều người yêu thích chó cảnh trên thế giới ưa chuộng. Phần trán của chúng phẳng, mõm ngắn, tính cách hiền lành và rất trung thành. Akita Inu là giống chó có nguồn gốc châu Á nên bạn có thể nuôi chúng một cách dễ dàng.</p>



<p>Akita Inu thuộc giống có thân hình lớn, cân nặng của chúng có thể lên tới 60kg. Khi nhỏ thì chân ngắn, mặt đáng yêu. Lúc lớn thì mặt lại có vẻ rất “hình sự”. Tuy nhiên, chúng rất dũng cảm, biết nghe lời chủ nhân.</p>



<p>&gt;&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://vuonpet.com/cho-akita/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Thông tin giống chó Akita</a></p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_2732"><img src="https://vuonpet.com/wp-content/uploads/2020/07/top-10-giong-cho-dep-nhat-the-gioi-akita.jpg" alt="Akita Inu là giống chó đẹp và đáng yêu" class="wp-image-2732" title="Akita Inu là giống chó đẹp và đáng yêu"/><figcaption>Akita Inu là giống chó đẹp và đáng yêu</figcaption></figure>



<h2>Samoyed – Một trong những giống chó đẹp nhất thế giới</h2>



<p>Với vẻ đẹp kiêu sa, “sang chảnh” của mình thì Samoyed xứng đáng giành một vị trí trong&nbsp;<strong>top 10 giống chó đẹp nhất thế giới</strong>. Samoyed có nguồn gốc từ Siberia, sinh trưởng ở một nơi có khí hậu khắc nghiệt nên không có gì lạ khi giống chó này sở hữu bộ lông dày, trắng muốt mềm mại. Samoyed rất thân thiện, dễ gần và rất hài hước, thông minh.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://vuonpet.com/wp-content/uploads/2020/02/dac-diem-cho-samoyed-vuonpet.com_.jpg" alt="đặc điểm chó samoyed vuonpet.com" class="wp-image-593"/></figure></div>



<p>&gt;&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://vuonpet.com/cho-samoyed/" target="_blank" rel="noopener">Thông tin giống chó Samoyed</a></p>



<h2>American Eskimo</h2>



<p>Eskimo giống như một “nàng tiểu thư” dịu dàng và đáng yêu. Vẻ ngoài nhỏ nhắn, xinh xắn cùng cặp mắt to tròn “cute” của Eskimo chính là nét đẹp khó giấu của giống chó này. Bộ lông trắng xù vô cùng xinh đẹp, nhỏ nhắn, thân thiện và thông minh. Dù cân nặng chưa tới 5kg nhưng giống chó này lại trở thành “mốt thú cưng” của giới quý tộc tại nước Anh.</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_2731"><img src="https://vuonpet.com/wp-content/uploads/2020/07/top-10-giong-cho-dep-nhat-the-gioi-eskimo.jpg" alt="Eskimo với vẻ ngoài dịu dàng" class="wp-image-2731" title="Eskimo với vẻ ngoài dịu dàng"/><figcaption>Eskimo với vẻ ngoài dịu dàng</figcaption></figure>



<h2>Giống chó đẹp Poodle</h2>



<p>Poodle nhỏ nhắn và xinh đẹp giống một viên “socola” bởi bộ lông nâu xoăn mềm mại. Tên của giống chó này xuất phát từ “Pudel”, có nghĩa là chó săn. Thân hình nhỏ nhắn nhưng Poodle lại có sở thích lội nước, săn bắt vịt trời. Chiều cao trung bình của 1 em Poodle từ 25 – 40cm. Với đôi mắt to tròn, bồ lông nâu xoăn ấn tượng, Poodle đã trở thành một trong những giống chó đẹp nhất thế giới.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://vuonpet.com/wp-content/uploads/2020/01/thong-tin-cho-poodle-vuonpet.com_.jpg" alt="thông tin chó poodle từ website vuonpet.com" class="wp-image-200"/></figure></div>



<p>&gt;&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://vuonpet.com/cho-poodle/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Thông tin giống chó Poodle</a></p>



<h2>Chó Havanese</h2>



<p>Havanese là giống chó có nguồn gốc từ Cuba. Chiều cao trung bình của Havanese từ 20 – 28cm, nặng khoảng 3 – 6kg. Giống chó này có tính cách trung thành, thân thiện, luôn muốn được chủ nhân quan tâm. Đặc biệt, Havanese rất tinh nghịch và hài hước. Có chúng “quẩn quanh” cả ngày chắc chắn bạn sẽ cảm thấy vô cùng thoải mái.</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_2730"><img src="https://vuonpet.com/wp-content/uploads/2020/07/top-10-giong-cho-dep-nhat-the-gioi-havanese.jpg" alt="Havanese cũng nằm trong top giống chó đẹp nhất thế giới" class="wp-image-2730" title="Havanese cũng nằm trong top giống chó đẹp nhất thế giới"/><figcaption>Havanese cũng nằm trong top giống chó đẹp nhất thế giới</figcaption></figure>



<h2>Pomeranian – Chó phốc sóc</h2>



<p>Cái tên tiếp theo trong&nbsp;<strong>top 10 giống chó đẹp nhất thế giới</strong>&nbsp;chính là Pomeranian. Dù có họ hàng với Husky nhưng Pomeranian lại sở hữu một thân hình nhỏ nhắn hơn rất nhiều. Giới quý tộc rất ưa chuộng giống chó này bởi nó có ngoại hình vô cùng xinh đẹp cùng những tính cách nổi trội. Ngay từ khi xuất hiện, Pomeranian đã trở thành “niềm cảm hứng” cho lĩnh vực văn học, hội họa Đức. Không chỉ đáng yêu, Pomeranian còn rất thông minh, nhanh nhẹn. Đặc biệt, đôi khi chúng còn mắc hội chứng “chảnh cún”.</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_3034"><img src="https://vuonpet.com/wp-content/uploads/2020/07/cho-phoc-soc-vuonpet.com_.jpg" alt="giống chó phốc sóc nhỏ nhắn và xinh đẹp top đầu thế giơi" class="wp-image-3034"/><figcaption><em>chó phốc sóc nhỏ nhắn và rất đẹp</em></figcaption></figure>



<p>&gt;&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://vuonpet.com/cho-phoc-soc/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Thông tin giống chó Pomeranian</a></p>



<h2>Chihuahua – “Bé hạt tiêu” cực đáng yêu</h2>



<p>Với những người yêu thích giống chó cảnh có ngoại hình nhỏ nhắn thì Chihuahua sở hữu một vẻ đẹp vô cùng ấn tượng. Đôi mắt to tròn đen láy, thân hình nhỏ xíu vô cùng đáng yêu, chỉ cần thấy chúng là bạn sẽ thấy cả một “bầu trời cute”. Chihuahua chính là giống chó nhỏ nhất thế giới có nguồn gốc từ bang cùng tên của Mexico. Đầu Chihuahua tròn, mắt to tròn, thân hình nhỏ nhắn xinh xắn, mõm ngắn. Bên cạnh ngoại hình “cưng xỉu” là một tính cách thân thiện, mạnh dạn và sống tình cảm.</p>



<p>&gt;&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://vuonpet.com/cho-chihuahua/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Thông tin giống chó Chihuahua</a></p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_2729"><img src="https://vuonpet.com/wp-content/uploads/2020/07/top-10-giong-cho-dep-nhat-the-gioi-chihuahua.jpg" alt="Vẻ ngoài đáng yêu của Chihuahua" class="wp-image-2729" title="Vẻ ngoài đáng yêu của Chihuahua"/><figcaption>Vẻ ngoài đáng yêu của Chihuahua</figcaption></figure>



<p>Trên đây là&nbsp;<strong>top 10 giống chó đẹp nhất thế giới</strong>. Mỗi giống đều sở hữu ngoại hình, tính cách riêng. Đặc điểm chung của chúng chính là ngoại hình cực “lung linh”, đáng yêu và xinh xắn. Nếu đang tìm mua một em pet cưng thì hãy tham khảo 1 trong những giống chó trên nhé.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/07/07/cho-canh-dep/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Thực Phẩm Sạch Là Gì?</title>
		<link>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/06/13/keke/</link>
					<comments>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/06/13/keke/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[user1]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 13 Jun 2021 09:17:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phamtrongduc.github.io/bestweb/?p=161</guid>

					<description><![CDATA[Câu hỏi “Thực phẩm sạch là gì” có lẽ sẽ rất khó trả lời đúng nếu như chưa hiểu rõ về thực phẩm và các quá trình nuôi trồng – sản xuất của nó. Theo đúng nghĩa đen,&#160;thực phẩm sạch&#160;là thực phẩm không chứa “chất bẩn”. Vậy chất bẩn ở đây được hiểu là gì? [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<span id="more-161"></span>



<p><strong>Câu hỏi “<a href="https://namanmarket.com.vn/blogs/kien-thuc-san-pham/thuc-pham-sach-la-gi" target="_blank" rel="noopener">Thực phẩm sạch là gì</a>” có lẽ sẽ rất khó trả lời đúng nếu như chưa hiểu rõ về thực phẩm và các quá trình nuôi trồng – sản xuất của nó.</strong></p>



<p>Theo đúng nghĩa đen,&nbsp;<em><strong>thực phẩm sạch</strong></em>&nbsp;là thực phẩm không chứa “chất bẩn”. Vậy chất bẩn ở đây được hiểu là gì? Là tất cả những gì có thể và có nguy cơ gây độc hại cho sức khỏe như các hóa chất độc hại từ thuốc trừ sâu, các ion kim loại nặng từ đất và nước, … hay đơn giản là các bụi bẩn từ môi trường nhiễm vào&nbsp;sản phẩm trong suốt quá trình sản xuất và phân phối thực phẩm. Như vậy&nbsp;nếu&nbsp;trong chuỗi sản xuất và phân phối thực phẩm có một giai đoạn bị nhiễm bẩn thì thực phẩm đó cũng không thể coi là&nbsp;<strong>thực phẩm sạch</strong>. Ví dụ thực phẩm không thể gọi là &#8220;SẠCH&#8221;&nbsp;&nbsp;mặc dù&nbsp;được vận chuyển trong xe lạnh, nhân công sơ chế mặc đồ bảo hộ đảm bảo vệ sinh nhưng lại sản xuất tại vùng đất bị nhiễm khuẩn hoặc quá trình sản xuất đảm bảo đạt chuẩn nhưng lại vận chuyển trong xe bị nhiễm bẩn và người đóng gói bị mắc bệnh truyền nhiễm!&nbsp;Vì vậy&nbsp;<strong>THỰC PHẨM SẠCH ĐÚNG NGHĨA</strong>&nbsp;phải đảm bảo sạch toàn bộ chuỗi từ khâu sản xuất đến khâu phân phối!</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="http://hstatic.net/430/1000282430/upload/img/img-product-1000517.png" alt="THỰC PHẨM SẠCH LÀ GÌ?"/></figure>



<p>Khi lựa chọn thực phẩm dù là thực phẩm tươi sống hay thực phẩm đã đóng gói sẵn, việc đầu tiên cần quan tâm là nguồn gốc xuất xứ, thương hiệu phải uy tín và chất lượng, phải có giấy chứng nhận và các nhãn mác, logo của các đơn vị, sau đó hãy quan tâm đến giá cả. Và điều hiển nhiên, giá của những&nbsp;<em>thực phẩm sạch</em>&nbsp;đúng nghĩa sẽ cao hơn khá nhiều các loại thực phẩm bình thường.</p>



<p>Các loại&nbsp;<a href="https://namanmarket.com/blogs/kien-thuc-san-pham/thuc-pham-sach-la-gi" target="_blank" rel="noopener"><em>thực phẩm sạch</em></a>&nbsp;tại Đức Web cam kết sạch đạt chuẩn từ khâu sản xuất đến khâu phân phối, xứng đáng là địa chỉ đáng tin cậy cho người tiêu dùng lựa chọn để bảo vệ và nâng cao sức khỏe cho gia đình.</p>



<p>Đặt mua ngay các thực phẩm sạch tại Đức WEB!!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/06/13/keke/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chứng Nhận ATTP Của DUCWEB!</title>
		<link>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/06/13/thu-cung-va-con-nguoi/</link>
					<comments>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/06/13/thu-cung-va-con-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[user1]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 13 Jun 2021 09:05:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phamtrongduc.github.io/bestweb/?p=150</guid>

					<description><![CDATA[1.Giấy chứng nhận VietGAP, an toàn vệ sinh thực phẩm trái cây trong nước Những loại trái cây quen thuộc như dưa hấu, khớm được người dùng ưa chuộng, có thể sử dụng để tráng miệng sau bữa ăn hoặc pha chế thành các đồ uống dinh dưỡng rất tốt cho&#160;sức khỏe. Các loại trái [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2></h2>



<span id="more-150"></span>



<h3 id="hmenuid1">1.Giấy chứng nhận VietGAP, an toàn vệ sinh thực phẩm trái cây trong nước</h3>



<p>Những loại trái cây quen thuộc như dưa hấu, khớm được người dùng ưa chuộng, có thể sử dụng để tráng miệng sau bữa ăn hoặc pha chế thành các đồ uống dinh dưỡng rất tốt cho&nbsp;<a href="https://www.bachhoaxanh.com/kinh-nghiem-hay/khoe-dep-moi-ngay/1731" target="_blank" rel="noreferrer noopener">sức khỏe.</a></p>



<p>Các loại trái cây này​​ được chọn lọc kỹ lưỡng, đảm bảo độ tươi ngon. Sản phẩm được trồng và chăm sóc theo tiêu chuẩn VietGAP và tiêu chuẩn an toàn vệ sinh thực phẩm nên không chứa các chất bảo vệ thực vật, chất bảo quản độc hại, an toàn cho sức khỏe người sử dụng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2019/03/09/1153751/chung-nhan-dieu-kien-an-toan-ve-sinh-thuc-pham-mat-hang-trai-cay-2_700x600.jpg" alt="Chứng nhận điều kiện an toàn vệ sinh thực phẩm mặt hàng trái cây" title="Chứng nhận điều kiện an toàn vệ sinh thực phẩm mặt hàng trái cây"/></figure>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2019/03/09/1153751/chung-nhan-dieu-kien-an-toan-ve-sinh-thuc-pham-mat-hang-trai-cay-3_700x600.jpg" alt="Chứng nhận điều kiện an toàn vệ sinh thực phẩm mặt hàng trái cây" title="Chứng nhận điều kiện an toàn vệ sinh thực phẩm mặt hàng trái cây"/></figure>



<h3 id="hmenuid2">2.Giấy chứng nhận an toàn vệ sinh thực phẩm trái cây ngoại nhập</h3>



<p>Với xu hướng không chỉ muốn thưởng thức trái cây trong nước mà những sản phẩm trái cây nước ngoài vẫn được người Việt ta ưa chuộng và chọn lựa. Những sản phẩm như lê, táo,&#8230; được nhập từ nước ngoài về luôn được các nhà cung cấp kiểm tra, đảm bảo an toàn vệ sinh thực phẩm để đưa đến tay người dùng những trái cây ngon nhất trên thế giới.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2019/03/09/1153751/chung-nhan-dieu-kien-an-toan-ve-sinh-thuc-pham-mat-hang-trai-cay-1_700x600.jpg" alt="Chứng nhận điều kiện an toàn vệ sinh thực phẩm mặt hàng trái cây" title="Chứng nhận điều kiện an toàn vệ sinh thực phẩm mặt hàng trái cây"/></figure>



<p>DUCWEB đã hợp tác với nhiều nhà cung cấp trái cây uy tín hàng đầu Việt Nam điển hình như trái cây Tony, một thương hiệu quá quen thuộc với rất nhiều nhà nội trợ.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phamtrongduc.github.io/bestweb/2021/06/13/thu-cung-va-con-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
